<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<Journal Name="我4传奇">
	<ListOfIssue>
		<Issue Number="1" PublishTime="" Price="0">
			<ListOfArticle>
				<Article Title="英雄乎？鄙夫哉！" Text="日前，一则“皇仓中学军训打人”事件传得沸沸扬扬，点击率一度攀升到首位。几个教官借着酒力，逞英雄之能尽显拳下武功之时，也将“中国人民解放军”这神圣的荣誉踩到了脚下。更可悲的是打人者竟宣称：学生素质低下，对教官言行不敬。此，言外之意，似乎打人方可振军威，摄儒生。究其原因，还是个人英雄主义作怪。自我膨胀，认为军人尊严不可冒犯，否则就有辱“军人”这一英雄化了的称谓。然而，如上所为是否够得上英雄标准，且看贤圣之人有甚高论。
罗斯福曾言：“有学问而无道德，如一恶汉；有道德而无学问，如一鄙夫。”对这些打人的军官们，且不论其学问几斗，单就打人一事来看，“德之积也不厚”，总归不是沦为恶汉即为鄙夫，断与英雄无关！
萨迪更有如下高论：“不论你是一个男子还是一个女人，待人温和宽大才配得上人的名称。一个人的真正的英勇果断，决不等于用拳头制止别人发言。”以此标准反观打人者的行为，不仅称不上英雄，更是连“人”这顶冠冕都要摘去，沦为禽兽方可适当。
然则，何为英雄？
英雄者，位尊九五而身可俯民；纵有所失亦敢担当。
美国总统奥巴马素以思维严谨，头脑敏捷著称，且因其亲民尚真赢得了民心。但“智者千虑，亦有一失”。一次，在他录制美国广播节目时透露：自己在练习保龄球，有一次打了129分，有点像残奥会的水平。一句玩笑话，引来众民愤。尤其是残障人士，对他颇有微言，认为奥不尊重这项运动。事发之后，奥巴马并没有因为自己身为总统，就仗权遮掩压盖此事，而是亲自给残奥会主席打电话致歉，称无此初心。此举一出，其率直真诚更是赢得了民心。
奥巴马，这位身份尊贵的总统，不因权倾一国就自我膨胀以权压人，反而虚心改过，得到民众的信任，这样的人才配得上称为英雄！“真伟人不是无过失，而是知过即改”，郑伯如是，廉颇如是、唐太宗如是，毛泽东如是。
英雄者，临大难而有不屈，困己身而有大爱！
21岁被确诊患上“运动神经细胞萎缩症”，22岁被宣判生命只剩两年，30岁坐上轮椅，45岁完全失去了说话的能力，6次与死神擦肩而过。在这残忍的不近人情的命运面前，他勇敢顽强的活下来，极其艰难地写出了著名的《时间简史》，在黑洞研究上更是取得巨大成功，发现了有名的“霍金射线”获得了“沃尔夫物理奖”。他的成果被用于医学、物理等多个方面。2009年7月30日，美国白宫宣布，英国剑桥大学数学家和物理学家斯蒂芬·霍金被授予美国“最高平民”荣誉——总统自由勋章。
霍金，这位轮骑上孱弱的病人，赢得了世人如此的敬重，这才是真正的英雄！孙膑如是，司马迁如是，史铁生如是，刘伟如是！
英雄者，居“小我”之境修为慎行，怀“大我”之心立德杨威。
罗威尔说：“一个伟人必然具有某种能适应时代需要的特质。”然眼下，伟人有几？
君不见，上不奉老，下不养子者，有之；身着警衣，喊着“为人民服务”“保家卫国”口号，却毒打学生者，有之；头悬“人民公仆”美誉，却鱼肉百姓，中饱私囊者，有之；口奉救死扶伤的白衣天使，却收受红包，偷肾换婴者，有之。更有甚者，将此胆魄发扬光大，宣之于境外，于是乎“到此一游”上了埃及的金字塔，烟头扔在了埃塞俄比亚的客机上，“三光”政策（猪光、鸡光、野味光）惊倒了非洲建筑同行，
“中国制造”成为国际友人眼里“伪劣”的代名词，国人之间彼此倾轧更是让外族人感叹“三个中国人即为猪”……
我们被别人歧视，我们在其他民族眼里是那么猥琐、卑微，我们抬不起头，更立不起我们那威武的形象，中国的时代需要真正“保家卫国”的英雄！
就让我们这群后起之辈，居“小我之境”弃“恶汉”“鄙夫”的个人英雄主义，修为慎行，怀“大我”之心，常思时代予我之责任，正我国名！如此，才能在世界民族之林，写下一个大大的“人”字，尊严才得以完存！
让我们人人成为时代所需的真正的“英雄”！">
					<ListOfAuthor>
						<Author FirstName="頔" FamilyName="郑" EmailAddress="">
						</Author>
					</ListOfAuthor>
				</Article>
				<Article Title="由新闻想开去" Text="有一则新闻，一个学校军训的教官和学生和班主任打起来了，打伤了班主任，学生也有不少躺进医院了。
媒体一听炸了锅了，急忙去采访目击和受伤学生来炒作大新闻。
那个县的宣传部，害怕事情闹大，于是呕心沥血写了一篇“官方报道”，发在县官网上。那几位教官就一瞬间变成了高大英俊、无私奉献、帮助学校军训磨练学生意志，在情绪暴躁、蠢蠢欲动的学生向他们发动一轮轮攻击的时候，英勇自卫的预备役战士；而那些躺在医院里痛苦呻吟的学生一个个成了无视学校纪律，破坏学校财物，忘恩负义对伟大的教官大打出手的地痞流氓败类；至于那个现在还躺在医院病床上连呻吟都没有，因为他还昏迷着的班主任，就更黑暗，在他看到自己的学生（小弟）被打，不便上手，所以赶忙拨打110和120，在自己被打快要昏倒的时候还叫喊说“有什么事我顶着！”，让自己的小弟勇敢出手不要有顾虑，俨然一个黑帮老大。而在这些地痞流氓败类和他们的老大面前，我们伟大的“听党指挥，英勇善战，心系人民，艰苦顽强”的攻无不克战无不胜的解放军预备役战士，没有退缩，而是勇敢地、英雄一般地自卫，把这么些地痞、流氓、败类、黑帮老大一道统统送进医院回炉重铸，真是一大壮举啊！但是实在是刁民罪恶的舆论太罪恶了啊！这些伟大的战士们被停职了！多么罪恶的舆论啊！
人民日报急忙转载了这篇报道，省得他们自己写“正确”的稿子了。那些“杂牌”网站也只好把自己“不正确”的文章删掉了。
可是好笑的事情发生了。
一位IP显示为巴布亚新几内亚的黑客，黑掉了这个县的官网，并将其改成了头号大字写成的“贵县宣传部敢不敢要点脸！”，还在“要点脸”的后面套上了红底，有一股奇异的美感。
县政府的网站关闭了，这并不算什么。但是依然有人宣称：那些可恶的地痞流氓败类还带上他们的刁民家长在街上游行，诬蔑我们那些“听党指挥，英勇善战”的预备役战士在英勇自卫的时候喝了酒。
听及此，我真是为我们的民族悲哀，且不说我们这群少年人没成熟到能放出眼光，运用我们的脑髓去想些事情，单就我们的耳朵是否能听得到真话，都令人质疑！网络媒体，本该成为民众的发生筒，国家了解民意的窗口，而眼下却被无良人士如此利用，搅扰人们视听，无疑是利字作怪，为学生说话不仅无利可图，且得罪官兵，也打自己政府的脸，为官兵说话却可得个人情，也推卸自己的责任。
由此想来，真正的流氓地痞败类的又岂止是那些个打人的人。">
					<ListOfAuthor>
						<Author FirstName="Wencey" FamilyName="Wang" EmailAddress="">
						</Author>
					</ListOfAuthor>
				</Article>
			</ListOfArticle>
		</Issue>
	</ListOfIssue>
</Journal>